出來做野幾叻都好，一講自己讀ive就霸氣全失

IVE仔聽我講埋先，有道理正評我唔該

唔岩聽就反駁

首先

一個優質男人要乜？

1. 樣

2. 智力

3. 良好體格

4. 工作能力

5. 父幹

首先講樣

你一入ive，就見到班人個樣甩頭甩骨

面色唔係黃就係黑

衣著誇張奇怪當潮流，唔好話靚仔啦

搵個正常樣都好難

然後到智力

你入得ive就即係讀唔成書啦，成班柒頭

口upup失手失手，考試制度埋沒人材無天理

都廢撚事解釋直接比膠就算

良好體格？望到既一係自以為鋼條身型既排骨

一係成身賤肥肉當肌肉既肥西

工作能力？縱合以上各點都好難有好既工作能力

最後

其實父幹可以改變一切

但一個有能力既爸爸

會唔會比個仔讀Ive？

所以

ive仔都係算鳩數把啦

我預期

你班ive柒頭會反馱駁：

我識人ive fresh grad 搵 50K

ive課程實用過讀U

IVE爆gpa上u

唉

算鳩數把啦

我細佬本來想中四唔讀，但係全家人都勸佢唔好，幾年之後依家差唔多ive畢業，我地全家都好鄧佢開心，ive唔係話好好，但係好多人天生唔係讀書料，盡哂力先可以入ive，起碼都叫學左d有用既野，無細細個就唔讀書出黎學壞

有咩咁失禮？

學左d乜咁有用？

為左唔學壞所以讀ive？

什麼邏輯

有乜值得驕傲？

起碼唔洗做跟車 出到黎做foreman

所以我講既野就係錯？

幾錢人工

大學生fresh grad中位數

總括來講

ive仔唔及大學生係鐵一般的事實

12000？

我月入14500，保安

你咁憤怒

因為你係ive仔？

能力比一半以上既人高

就好大機會得到水平之上既生活質素

踩住大部分人

已經滿足

唔敢自殺
因為報紙第日標題: 一名ive生跳樓亡

其實你有邏輯地辯論嗎？

定係你無能力？

成功定義係乜？

你知道我既成功定義嗎？

當人地以為你三大 oxbridge 清華出身，點知係i大, 真係.....好撚霸氣！！

其實你想表達d乜？

你都未答你係唔係ive仔

我搬左d乜龍門？

講出來？你由頭到尾都無邏輯

智力問題？

可憐

想邏輯地討論下都唔得

都唔知你講左去邊

你表達能力或者智力較低吧

讀完 ive 仔 做緊 sales 過2萬 多謝ive

你就是網上成功例子

想當年有同學串鳩我讀IVEHD
後來又話搵錢多過佢讀完中七做嘢
今時今日佢要一年俾４皮嘢返夜校讀BA
咁大個人仲用人工同人比較
我心諗你努力你加油
Btw IVE就一定唔及大學㗎喇
但係比上不足比下有餘

恭喜曬 好撚勁呀 加油努力

大部分認同

但係

唔用人工比較

又用乜比較呢？

你返工可以唔理人工嗎？

廢話一個係hd一個degree 攞黎比

其實呢句說話

係用來糾正上面唔知up乜春既柒頭

唔係唔理呀
只不過而加咁大個
你搵多我三兩千
就喺度認屎認屁
呢類人我見太多
今時今日人地問我搵幾多
我話夠駛夠食算數

At least知道自己要乜同知足，自量

有時候最睇唔過眼

就係ive仔鳩叫自己人工低

但係又唔睇下自己有幾多料

ive個名真係好難聽
所以我通常話自己岩岩讀完大學就算

真人識樓豬
讀到中四冇讀 現任私人屋宛保安
日日上連登叫春因為主管請個ive仔都唔升佢
真人肥柒

你講句唉 算鳩數把啦
又唔見得你幾咁有論述能力喎

我中學翻兼職已經揾得多過你
利申 ive工程狗
ive係垃圾 但我唔係

你老母搵你同佢啲朋友個仔仲比唔夠咩

係要人比人

傻閪樓豬

勿忘初衷
點解你要讀ive hd asshole阿
你廢阿麻 「大專生」